唔訓既你 依家做緊咩野?

王者榮耀

等熱水沖涼

掛住佢